今次選舉，4個689，你地揀邊個？

有撚得揀咩

4x689=2756, 有咁多票咩

胡官

啱啱撞車

胡官

btw,